Направете програма, в която се въвежда изречение и низ и се извежда колко пъти дадения низ се среща в изречението.

## Вход
На един ред се въвежда изречението.  
На втори ред се въвежда низът.  

## Изход
Извежда се колко пъти дадения низ се среща в даденото изречение.

## Ограничения
* ``10`` <= ``дължина на изречението`` <= ``100``
* Изречението може да съдържа малки латински букви, цифри и интервали.

## Пример

### Вход: 
```
da idem v gorata na razhodka da da da da shte bude iako
da
```
### Изход: 
```
5
```